屯元天吃喝玩樂 快d加入我地

如果你住屯元天 平時又冇咩做
咁就入黎一齊吹下水 行街 睇戲 食飯 宵夜
打波 唱k 麻雀
或者你想玩咩活動都可以自由組團

留返低個資料 會盡快加返

如果準備入黎潛水既 就唔洗申請啦
因為會不定時踢人

屌你老母
拉
Blocked

玩你老母咩港豬 拉

.

厹

1

不了 平時要聽娜娜同三公主唱歌

屌閪group, 入面全部都係西痕鳩痕既垃圾

死返5p 啦撚樣